如果世界上有神，點解要創造蚊！？

簡單係惡魔既化身！又吸血，又帶病，又搞到你痕，最仆街佢又嘈到你訓唔到！！！

蚊:如果世界上有神，點解要創造人!?

要嚟畀蚊咬

呢個世界得蚊同犀牛就好了